有無人夠膽同我挑網速？

鬥慢

比賽規則：唔準開BT，計正常download skype

利申：村屋8mb,捱左廿幾年